叫撚咗你班人咪再影相 尋日仲有影義士post ig story

如果Facebook 自行審查nowtv新聞係真
證明香港代理嘅social media 已經唔可信

所以咪叫大家咪撚係現場影相打卡囉
做人低調少少啦

Ig都係fb管
我以為現場除咗記者 唔影相係共識嚟

到咗尋日都仲有人影影影 ig story見撚哂樣

返到去見到曾經直播都有

打少陣卡會死？
你去觀光呀？出攝展？
去過一定要畀全世界知？
低調啦屌

你畀狗查 畀人兇兩兇 就淆到仆街解鎖
累埋其他義士真係多得你唔少

其實尋晚真係嬲到仆街
好想屌死佢 但記得講過對同路人客氣啲

老老實實 下次再見到咁點先

你班打卡撚除咗負評同開live拎手指公
仲識做乜？

sosial media 一向唔信
尤其 facebook

PUSH

大家一齊支持下
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史